[財路] 煙屌如果造冷氣機實賺到笑

連28核Full core 5GHz都壓得住既壓縮機攞黎造冷氣機實賺到笑
到時買煙屌冷氣機跟機送一粒28核5GHz CPU

煙屌仲可以做埋政府生意，幫核電廠做冷卻

制冷原理都唔同

樓主我留意左你好耐

嗰部 Hailea 大陸水冷機嚟架咋，本身係俾水族用

Intel CPU識製冷，部機係吹走啲冷氣廢事塊板結冰

冷氣裡面都係用壓縮機，
聽啲台仔講話intel部壓縮機係一匹